虐殺女童兄長班主任卓老師

其實一直喺背後幫手嘅卓老師都係幫凶。雖然報導無講卓老師係邊個，但係我哋知道"德興學校"同埋"卓老師"。
如果你google search "德興學校 卓老師"，你會得出:

條友個樣

原來之前校長有利益衝突嘅時候條友衝咗出嚟護主，仲要口供前後矛盾

希望我搵啱人啦，如果唔係，卓老師唔好意思

係佢啦
卓教畜殺人償命

教畜

推

誤人子弟就係呢啲仆街

自推

推條撚樣

推
卓教蓄你不得好死
晚晚發惡夢
長命百歲百病纏身

push

有相

條友全家幾時畀車撞？？

推 呢件都仆街黎 唔救不突止仲落井下石,咁既人仲可以繼續做老師啲家長真係要睇路

，

推
呢啲人學人教書

枉為人師表人父母，畜牲不如

推到釘牌為止

老師好忙好多野做好大壓力？
Classroom management?
實際咪又係MK仔FG 31k淨係諗自己

卓嘉輝老師指示女殺人犯要狠狠打大力啲 又指被虐男童詐死

又係呢間雙非小學

推到佢仆街死

連登仔:佢係黃絲，警察快D捉佢去坐花廳

大大力推爆佢

教育局最like呢d

又係間德興學校

仆佢個街，又係依啲人渣中嘅人渣

比佢教臭老師依行

推到佢去見毛主席

鄭錦滿黎

呢個世界就係咁撚荒謬
教畜薪高糧盡 壞事做盡
咩後果都無
後生出嚟抗爭 就坐撚哂監

搵屯門友幫佢宣傳下
間幼稚園都仆街

呢啲仆街要同個惡魔政權一齊落地獄！

推屌你老母仆街

呢間嘢好似成日都出事

垃圾老師

間學校臭完又臭。 教育局仲唔做野。 幾好加速淪陷

契弟

就係呢條賤畜

推 唔好比呢個post 沉

呢d 就唔使釘牌

焗腸人選

卓教畜

Push

推到條仆街身敗名裂

諗諗下話唔定隻教畜為左利益同個校長上床

Dklmh 教畜

係興德，唔係德興
Btw推到佢仆街

呢d撚樣真係望佢不得好死

6 70後盛產教畜
邊一行都係

屌佢老母

推到佢仆街

大把大學同學食煙劈酒叫雞 去咗做老師

垃圾教畜

以前中學唔讀書既好多都做左老師
連自己都唔識讀書可以點教人
更唔好講點處理小朋友既處緒同心理問題

好地地點會同女家長私下we7 ?

呢d人渣用黎火魔就啱

中學唔洗死讀爛讀就夠分入教育系
一出黎就有31k 年年跳point
好彩既撞正退休升埋主任70k起跳
一返工已經可以分期買車
做幾年野已經夠買樓
識朋友30歲已經買左3層樓，問我上車點解咁難

平時經過學校見到停車場泊滿晒靚車
5點收工時一架一架排隊不停沖閘走人

呢年WFH淨係zoom半日，仲可以一路上堂一路睇av 同炒股，有老師仲要上埋新聞

然後德育堂教人財富管理

學生心理/學業/朋輩/屋企有事根本唔會主動處理，成班淨係識不停卸膊同扮睇唔到，甚至有D笑埋你一份

大多數學生都會忍住啖氣就算，唔好彩既好似今次新聞咁，最後班教畜味又係沙下冧當無件事，繼續年年跳point

教畜死全家

正仆街

up

Pushh

全部留言都零負皮咁濟，好震驚香港人(連登)既道德觀係咁一致

pin 死黃絲

正一冚家剷樣嚟屌你老母臭閪 問下佢老母點解生個咁嘅垃圾出嚟

其實佢有份教唆謀殺

仆街教畜害死人

快啲死

佢真係人面獸心

駁唔到
而家讀完個PhD 先找得32k

又係興德呢間野...

呢啲仆街就唔撚使釘牌？

教畜 推

oush

PHD讀完快既都26
同齡老師已經搵緊45k

唔推唔得

幾時填命

新聞想睇

呢個世界就係咁撚痴線

呢啲又唔見教畜局釘牌

推到條仆街釘牌
有冇巴絲有親人朋友嘅仔女讀呢間垃圾學校, 快D寫信去教育局投訴同埋盡快轉校

推佢老尾

仲喺間學校做嘅話, 啲學生埋好慘

推到佢比人炒la

推 卓嘉輝幾時仆街死

哇

興德

推！

個校長好似上過東張，又係恰人

呢間垃圾學校真係衰開有條路喎，教育局應開會黑名單佢，犯第二次，虐女童最甘

校長請返佢食西餅

的確鋤唔入, 點釘
政治因素就另計

推到條仆街釘牌

死教畜同校長係咪一對嘅，可能係校長請佢食閪餅

推佢老母

教畜正一冚家剷

pish

Blocked 抵毁手足

Pish

嘩屌教畜

咁能畜

係 睇到好sad好嬲
完全世界嘅道德觀係痴線

點解仲有家長比仔女讀呢間學校

卓嘉輝教畜

去佢學校示威啦

點先可以令教局釘佢牌
投訴就做硬

More

依家仲教緊嘅細路D家長唔係就咁算訝？

推 班家長同校長死㗎？
平時少少事又喺度投訴
而家咁大件事都冇人嘈？？

仆街竟然同一間學校
校長欺凌老師迫到老師學校跳樓
揀學校跳樓係想控拆校長
仲有個仆街教畜欺凌小朋友無任何同理心
一定要還

邊度話個阿哥讀興德？

仆街老師

家長再唔出聲小心下個到你嘅仔女

狗賊

【恐怖虐兒】警方將案列謀殺 興德副校長：

協助他人謀殺嘅兇手做教育 唔洗釘牌

依d十年後一定做校長,唔仆街上唔到位

又唔係教錯鴉片戰爭

咁佢fb係乜

咁又無抵觸既應該
有邊個唔想返工放樣兩個性格

垃圾

😡😡😡😡

荒謬既社會

成個奸樣

推到佢仆街
屌你老母教畜

難聽果句十件教畜九件都仆街嚟，香港讀書慘撚過做雞

點解政府要幫一班咁嘅人係社會重生

老師份工真係養咗一班無心教嘅人
因為錢就入行

代代都為錢入行

屌佢老母不得好死

隔離嗰件係咪西餅校長

群得隻肥閪條友都係分黨分派嗰啲人黎

釘牌未

算唔算教唆他人謀殺

填命

推 呢個賤人有份害死個女童 唔揭發仲叫個後母打多啲

Yes

呢啲仆街，推爆佢

虐兒殺人犯卓嘉輝今日跳樓死未呀？

有冇有良心嘅身邊人知道佢電話幾多住邊度幾個仔女呀？

推 垃圾教畜

又係依個仆街

推爆佢

希望佢有報應 唔配做人 做狗都唔配

死教畜